龍翔道又塞乜鳩呀屌你老母！

一星期兩次啦屌！快d立法勒令所有交通意外既責任人禁止於平日繁忙時間使用該路段半年，車牌會公開方便市民舉報

屌呀 又塞

Fuck

On9 公開車牌又點
一個人只可以揸同一架車?
一架車只可以由同一個人揸?

梗係停牌半年先傾
between，天馬苑之前撞車